[問題症結]唔係警察濫暴，警黑合作，而係政權腐敗

大家近期將好多既focus都轉左去警察濫權方面

無錯！呢個係事實！

但而家政府就係嘗試將政權腐敗，無能管治既責任轉去比警民衝突

警察濫權，完全唔跟程序

係因為政府放權比佢地使用過度武力
係因為政府腐敗比佢地任意進行拘捕

如果唔係種種事早已經比政府高層勒令停止

唔係佢地默許同埋授權，係無可能發生今日既局面

無錯警察係可恥， 但政府一直以黎冷處理同埋對警察放任先係源頭。

自4點鐘記招開始，就諗住做好形象工程

當大家全力轉去警察濫暴既時候

佢地而家只要解決警察既負面形象就等於解決問題

大家應該要警察一定濫暴link返落去政府既無能